澳門中聯辦主任鄭曉松墮樓身亡！

被自殺

毛主席急call

支爆？

醬油：

中國式政治

被殺？
成日覺得好黑暗

幾時到張曉明

港澳辦：澳門中聯辦主任鄭曉松墮樓身亡

港澳辦網站表示，澳門中聯辦主任鄭曉松因患抑鬱症，昨晚在澳門住所墮樓身亡。受中央領導委託，中央組織部和港澳辦負責人員，今天前往澳門慰問鄭曉松親屬。

澳門中聯辦網站顯示，鄭曉松在前日出席過一場公開活動。

越演越烈

開始清算

又想一個人跳就保住全家財產

又多一筆資金支撐股市

香港果個呢？

被抑鬱

共狗嘅下場，用完即殺，猶如垃圾

被自殺，然後”慰問”親屬

好快張x明都depress

國際型警之後，又一重頭柒戲

太陽照常升起

痴線
殺人殺到去澳門
平時閂埋門裏面殺就算啦

又要召喚

小明現在驚到瀬屎

大陸真係痴撚線

澳門油水位啦！

早死早著

權鬥亂澳！

支爆近了

不過佢死左對邊個有好處🤔

小明幾時去搵你老友

中央咁快手去慰問親屬？
真係此地無銀三百兩

先搞澳門試水溫，香港果個都不遠矣

條橋就開就被自殺

陸偉陶

抑鬱症都做咁耐高官？？

習近平可能都有暗病

維尼南巡 殺人滅口

中共官員情緒病死亡率高達100%

如果係張曉明我會開心啲

雖然唔知事實係咩

但一睇標題就諗係被自殺

交遺產稅保資產

由我接仼 OK?

知道得太多了

中央組織部和港澳辦負責人員，今天前往澳門慰問鄭曉松親屬。

似去收錢多過慰問

李旺陽式自殺

呢到係連登 你係咪玩膠

個廣告會唔會太夾

執柒

而家阿爺直接管港澳
中聯辦無角色喇，係時候退休

捨身救全家

睇完之後心情精神哂

第一，個新聞只係由政府新聞機關發出， 呢份其實只係一份新聞稿冇人知道實際上發生啲咩事。 澳門其他傳媒完全唔知道有一個高級政府官員跳樓咁神奇？
第二， 而家唔係失足跳樓，你會唔會第二日就知道佢係因為抑鬱症而跳樓呀？ 何況我查過呢條友佢以往完全冇任何精神病患紀錄

好難唔陰謀架喎，你睇下大陸啲官九成都係跳樓死，明明禽日好地地，今日突然抑鬱發作

痴線咁快斷定同抑鬱症有關，遺書寫明？

一死以謝天華

没事儿没事儿

習近平捉緊一盤好大既棋

江澤民.jpg

Ntr 劇情

唔講咁多 即刻抄家先

奶共

聽日港珠澳剪彩

被鬱

澳狗既野關我撚事咩

其他人見到仲幫呢個黨賣命做嘢？人心好難唔會動盪不安

佢死咗多返個正部級職位出黎
其他人又多咗機會升職

走唔走得切入美國領事館

被

應該係

CLS

一雞死一雞嗚，輪流做貪官

被自殺?

勾結外部勢力顛覆中國會有乜下場有辦你睇

真係有病一早被革職， 支共唔講人權

習總幾時墮樓身亡

D 高官成日跳樓 又會咁岩

班支那狗五毛搵幾個現職有病做例子先再吠

唔通拍日出差錯腳

賤撚過屎蟲
btw burn in hell, piece of shit

都唔係第一個啦。前幾年先有個海關關長出事

熱烈地彈琴熱烈地唱
港珠澳大橋究竟可以頂倒幾耐
快D下注

抵啦垃圾現眼報

慰問即係去捉埋親屬防止著草

咁快下結論話佢抑鬱，太明顯係老屈啦

因為我哋有腦去諗，唔會信你老細鳩噏

同崇禎差唔多

所有官員都有問題

一定係工作壓力大

佢老婆出公告話佢係中風最後終止治療喎
中聯辦話抑鬱症

小明條廢撚早兩日先吠完 幾時到佢

秒正評🤙🤙🤙

你老細尋晚屌完你老母，隨手跌咗五毛叫你嚟連登扮連登仔。

你仲好意思問人？中共樣樣黑箱作業，係咪要佢地晚晚屌你老母你先認得啊？

阿爺包你食住叫雞都跳樓

港珠澳大橋通車前自殺

中風同跳樓有咩關係

強烈要求港豬 o 大橋延期通車十年以示哀悼

諗起之前海航有個高層又係係法國墜樓身亡
呢啲野好是常發生

話陰謀論嗰啲太天真
政界不嬲都黑暗
更何況係中共

Dum埋落街喇 一做做全套 唔好做d唔做d

你話我五毛都咁話，我今鋪撐雜種推曉明落街

7蛾係咪嚇到仆街

搞唔掂萬億嘅話...

有抑鬱症點解唔辭職

都見唔到屍體
之前海航嗰個又係

江派定習派？

別讓家屬跑了
斬草要除根
澳門咁多賭檔 做睇場 油水唔會少

熱烈地彈琴熱烈地唱
幾時全黨死清光

大橋開先黎搞呢d野

Depression唔會係一兩個月既事掛？
明知你有depression仲俾你做？

好心啦仲跳樓， 用氦氣自殺啦， 血淋淋有冇諗過執屍果班人感受

支持

對佢屋企人未有好處囉

張曉明幾時死？

過兩日抄埋明仔家

唔係咁開心下ma

有抑鬱可以做咁耐官

25-1

香港果件都跟埋去

患病都做高官
仲要死完先話抑鬱
不過你老細話自殺咪自殺囉

抄家邊走得甩

中聯辦:這個主任中暑了!沒辦法

星期一又可以繼續救市

氦氣唔平㗎

下一個係邊個

習近平黎珠海前夕先死？？

有咩關係 歧視抑鬱？
好多醫生有抑鬱嫁 小心阿

共

張曉明跳左未？

留名睇香港中聯辦
一定會有咁嘅一日
中國權鬥無一個走得甩㗎

幾時到香港

張屌明

幾十年嚟支共政權充滿陰謀，幾誇張既陰謀都有，而家支共駐澳殖民大官死咗，白痴先會認為冇陰毛

屌, 咪又係照抄家

睇下周星馳國產凌凌漆 細個真係當笑話睇好好笑 但依家發覺d笑話真係做哂出黎變現實...

就通車…

信不信由你

連麗晶大賓館都復活了

知道習近平黎珠海，忽然病發

澳門咪係門裏面囉

做貪官做撚到抑鬱都有嘅？

其實全世界有冇高官因抑鬱症自殺既同類事件？

中國好似每月死一個咁？

一係畏罪 自己跳
一係被跳 再將d衰嘢屈曬落佢度

大陸做官尤其係呢d大官會抑鬱？咪玩啦

毛主席等人使召見佢姐

一早收歸淪陷啦

一早用黎儲起 d 黑錢然後一野抄哂佢

我比較想知佢真係被自殺咁係邊個殺佢

接佢手個個

係集集大帝離之前死，應該係自已身有屎，定係其他人身有屎要滅口？

爽

香港唔可以輸比澳門

澳門都唔係第一次做呢D野，之前個關長...

何志平同志呢？

唔好玩咩陰謀論，跳左唔夠一個鐘就即刻話佢憂鬱，會唔會快左啲

呢單要推

未查就知抑鬱症

澳門=蟈

未查就話係因為抑鬱自殺咪仲撚好笑

我覺得因為山高皇帝遠，佢係欽差大臣，地方官會賂賄佢
佢貪太多，先比中央郁

美國監獄保護。

馬屎坑有冇抑鬱 ?

Show Blocked User - 台灣又名台灣佬

有腦瘤
唔駛諗藉口 , 係人都知佢隨時可以死
問題唔大

唔知係咪黃 sir式死法呢

一定是網路欺凌

condom

好撚恐怖成件事

共狗落地獄

梁振英跳先震驚

留名

做大陸官唔貪點做落去

大陸做官做到有抑鬱

另一個有個松字既鄭生幾時死？

憂國憂民，所以抑鬱

沒事兒

好撚鬼

689有冇抑鬱症？

on8+1

死一個救成村人

喜獲毛主席接見

他抑鬱了 肯定沒救了
不如把他

HK01知唔知佢地越幫越忙

LM

張hi明!!啪啪啪!!加碼!!啪啪啪!!張hi明!!啪啪啪!!加碼!!啪啪啪!!

可能全部all in 700

小鳳姐

扯埋佢落去

一隻 兩隻 三隻

喜事

得罪咩人？

大陸只有企錯邊

其實大陸官員有抑鬱症唔出奇

日日咁大壓力

聽日去中聯辦門口喊下先

下個係香港啦一邊一個最公平

不得了

黨主席都好有機會有抑鬱症喇咁

一定係自殺啦支那狗

推下先。
大橋就通車，
有大粒南下，自己諗

君要臣死，臣不得不死
佢最後應該係呢個局面，宜家自殺，好過之後比人追殺

即係條橋可能有問題
有人想塞隻死貓畀佢,死無對證
好快知係咪咁恐怖

唔好呀維尼

你唔畀係另一個可能

出事架嘛

港澳辦：澳門中聯辦主任鄭曉松墮樓身亡

港澳辦網站表示，澳門中聯辦主任鄭曉松因患抑鬱症，受中央領導委託，昨晚在澳門住所墮樓身亡。中央組織部和港澳辦負責人員，今天前往澳門慰問鄭曉松親屬。

澳門中聯辦網站顯示，鄭曉松在前日出席過一場公開活動。

我懷疑佢哋係東英耀揚條水
人人都係鍾意掟人落街

香港疑犯前一排都好多死於LAN線下
世事無奇不有